除夕夜分手咩感覺

終於分左手
除夕夜分手係咪過左今晚就重新尼過？

係，人要向前看

做我女朋友

有啲掛住佢 但又覺得唔可以再翻轉頭

好 我尼你老母先55

認真咩？你話你真毒

絲打
留tg

去海灘游個水 即刻咩想法都冇哂

又凍又孤獨

比ex強制del左tg
因為有次唔知邊個放左我tg上hksecret

應該係凍到無哂諗法

再dl

仲有半個鐘就下年啦 其實我中意出街倒數

嗰度好多厹

真毒先最認真 唔似mk仔玩玩下

你又留係屋企？

真毒x 2

Btw 樓主你係唔係做酒店業？
剛才fb 都有個女仔朋友分咗手wor

有咩唔開心放低係度
同你分擔下負能量

唔係 好難估架

你有無做返過hkjc 飲食？

岩岩先收翻啲眼淚 唔想又喊過 有無啲笑話網推介下

係呀
同屋企人打邊爐

真係 個個都問我幾錢

唔係我尼 我依個ac都係借朋友

死臭西先會咁同人分手

唔開心埋呢少少時間，正12:00新一年重新出發

今晚肯定記番3-5年

點解？個邏輯係邊

我有啲唔想咁快過12點 係咩心態

無 講緊我條女 日日話分手真係臭西
除夕都要嘈

有無好戲推薦？最好笑片

你試下理解下咩原因啦 有時無左就真係無左

梗係寶貝智多星

日日咁比佢搞法人都癲
點了解
佢係精神病 又唔肯睇醫生

睇哂

都睇左 仲有無貨

有無啲例子證明有病

嚴重躁鬱症 唉
一時好開心 過十秒就話要分手

拍多幾次拖會識珍惜 唔亂發脾氣架啦

24小時不能笑系列

爽 人生有幾可係依個時間分手
你應該開心 仲要請佢食飯 仲要post上ig
依冇幾多人經濟過

經歷